[完左冇人講]Angel Heart 第二季完結

早兩日買左第16期返黎，睇到最後先發現完來係大結局。
北「條」司畫功真係無敵，分鏡亦都好好，但可能真係作者心態已老，
整套angel heart 都幾重覆咁賣弄溫情，
其實睇到中段已開始覺得悶，只係fans 先繼續買佢。